[公投] 正義聯盟 vs 復仇者聯盟

如題

dc for sure

Dc

正義聯盟vs一拳超人好過啦 一尻樣